地鐵抄apps事件 連登仔又炒車

做乜事成日比人利用
仲要真相已經出左黎都仲係有會繼續炒

好彩有巴打搵左地鐵之前新聞稿話同citymapper合作

即係pokeguide你本身功能比citymapper推出仲遲
人地2015年8月比你早3個月

今次輸左pitching上網不盡不實駁出位
老老實實 無人會搵你做partnership
做戰略伙伴你已經人格破產
大公司寧願駛多d錢避麻煩
唔會俾你渣住春袋做人

人地地鐵最終簡左citymapper合作

唔知咩事唔屌住

只係想講Citymapper係mtr service update班人做，而mtr service update係本官方組織咁濟，入面基本上比mtr收編哂

Citymapper 全世界都有架

9up 唔洗本咩 Citymapper 個HQ好似係UK喎
不過正常都揀Citymapper唔揀Pokeguide啦
UX UI design 都好過人地咁多

on9仔真係一出聲就衝出黎柒
想像唔到現實世界真人可以柒成點

are u on9

9up 到

如果蘋果有記者睇
唔該你出正文澄清

你出兩條新聞都係以偏概全
點解選擇性唔報導已講出事實
最重要一點係刻意唔提mtr已經同citymapper合作緊

1.
港鐵抄橋？Pokeguide創辦人：8成似舊年開會講嘅嘢

2.
抄襲POKEGUIDE App提示出口功能？港鐵辯稱之前已在研究

點解偏幫pokeguide 你係受左禮定無能
呢個社會已經有好多唔合邏輯思想
你做傳媒唔該有基本良知報導事實

再講多一次
傾合作或點開發自己app係無必要同任何人交代

仲有依家唔係mtr搵pokeguide偷佢橋
係pokeguide自己搵mtr想合作
大公司一年收幾多呢d pitchbook, proposals
下下都要回 你當自己係邊個
見工衰左就再黎過 r爛塊面無人會再同你合作

MTR Service Update都係一班MTR小薯仔自發搞

整到Citymapper仲要做MTR? 都ON99

講左港鐵堂堂一間大公司點會抄間不知名公司既野啦

會 不過今次門檻太低

連登啲小學雞出名有理無理屌左先
次次都咁柒

炒車咪炒車
屌左先, 又唔使成本
點解唔做?

有屌錯冇放過
唔係點樣批判個社會呀? 你地都幾撚港豬

曲直難分

有幾撚弱智先講得出口...

炒車冇人應你呀, 傻西!
炒車既人仲多過笑人炒車既人
民意咪呢D囉傻西!